麻煩del埋呢個post

我老豆係無腦藍絲

唔該曬

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

tui

咩原因？

唔該呀

唔該 admin del post
見到裏面有少量樓主同其他人的資料

自爆咗

係唔係已經del左？

係

得閒睇下漫畫放鬆下，上少d連登